今日之後, 確診數字可能又會升返?

現時大陸, 0確診呀?
做mud又由今日起至10月15日期間, 專登開返機場比大6人轉機及過境用呀?
如大6人在港轉機及過境感染機場職員, 機場職員又帶返入香港社區, 特衰政府係唔係想爆第四波!
上次唔聽專家意見, 死都要豁免船員及機組人員檢疫, 特衰政府重要寸返專家係誤會!
最後, 被理大證明到第三波爆發, 係同菲律賓船員豁免檢疫有關!
特衰政府, 係唔係想用武肺疫症管冶香港呀!

等緊第四波 想再次見證個政府係幾咁戇鳩

唔係邊有數據支持去完成以下任務:
1) 證明押後立法會選舉係無錯
2) 強推"免費檢測" 及 "港康碼" 開路
3) 感謝中央政府救港

正苦：係

講真 就算0確診之後
我都會等多半個月至一個月先會回復返正常生活

屌你老母仆街

極相信 : 距離回復返正常生活的日子好遠

真，上次20幾日0確診，跟住同成班fd放題打邊爐，然後無幾耐第三波，真心驚

屌你老母我想出街食飯啊

我會照唔出街照唔見人住先

請看此圖

特登

七一無罩回龜宴

到今時今日。好明顯係啦....
打從健康監察手帶果陣己經叫大家小心，政府引入監察科技。但事後一定唔會收返。不過咁，我果陣都估唔到佢玩到DNA同埋主動引入肺炎咁絕....

前幾日，先開左個post。想大家集思廣益。
萬一，佢將健康碼擴展到搭車都要健康碼。到時應該點算...

個政府都估唔到原來大多數香港人真係好注重個人衛生
可能又會有老人院爆發再推返高數字?

正苦會用免費檢測推返高確診數字!

為第四波準備
全民檢測
健康碼
臨時醫院要上場

政治劇本, 你知我知!
借疫情, 一箭deals!

我都真係諗唔到點搞。想大家一齊諗。健康碼呢單野係好撚大獲。你見d保皇狗衝曬出來推。就知呢個根本係絕招來。
禁去商場可以頂得住。
但玩到禁搭車，禁出街。除非你真係幾百萬人企硬唔驗。否則就死硬。如果佢將來玩到搭車都要健康碼。變相即係逼人投票罷工。但前幾次罷工成績大家都見到。其實輸的成數好大。

重有....
我覺得依家醫護人員嚮佢地眼中己經係眼中釘。林奠痴起上來。分分鐘醫院返工果班全部要驗。

路人皆見

拒港康碼

團結會冇事，但問題係香港人好撚唔團結

已有一班大6醫護落左泥住緊酒店喇

exact7ly

強要返工人士要有碼先可返工, 但碼只可保14 日, 14日又再驗為取碼？
喱D 係什麼生活呢？
應強力拒碼！

香港會折墮都咁

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

一有轉機 就係放寬時候

見又殺唔到香港人，咪又出招，係要香港爆到收唔到科，唔係點合理化全民偷DNA 同廢除選舉，全世界啲不利消息都唔報得，水災唔報但要人捐錢，救香港就成為最後一樣可以向國內大講特講嘅消息

禁快完疫情
大陸醫護仲邊有藉口黎香港救援呀？

第幾波都好
無疫苗都唔出去玩住

醫護首當其衝並唔出奇

一邊話疫情嚴重, 押後選舉！
但另一邊又話大陸人唔危險, 放佢哋在港轉機！
即係香港人最危險？

為第四波準備
帶足一年口罩

叫D 藍屍帶口罩先喇

現已八月, 距離入冬還遠嗎？

依家大把男人仲出去叫雞 spa

毒龍 大車

其次食飯係無口罩
唔敢堂食

最後都係要等疫苗

得罪講句 真係話拒就拒到咩
佢癲起上嚟真係可以唔交dna唔畀返工返學買野
頭一兩個月頂到但長期嚟講始終有一日要跪

要疫情管香港啩？

唔期望疫苗打救, 又係烟幕

起好啲火眼唔升點迫人去驗再搞健康碼，劇本已經ready

唔拒就順受, no way!

限聚令直到永恆

睇吓食肆死先, 定上街表意見死先？

好想試吓接種俄式疫苗

免費檢疫係中國lab做
冇香港人睇住
想幾多確診就幾多

如果到立法會投票日0確診，政府會好無面，所以點都要keep住個數字到10月

yes

支那個3間未驗過POSTIVE

WFH

WFH

WFH

希望第四波一日過千

根本想香港人_

公墓員：永續wfh

加速極好

有潛伏期，兩星期後先爆

又有籍口出現4th wave film

將來應該強推＂免費檢測＂ 比共匪賺錢 仲要唔準 仲要感謝中匪政府願意提供檢測藥物

到疫情好d
下次可能又出來慶 10.1 國慶

要推虛擬電子狗帶，所以要升

留名

香港政府就係咁on9

一有病疫少咁多人出黎示威 緊係想永續武肺

，

on9 攞市民條命去證明一樣已經證明左既野

開火前紅二三代要轉機

掉轉頭諗 其實唔止係疫症依單

好ar come on再爆大佢，攬住一齊死

永續限聚令

應該唔會 依幾日確診數應該會低 因為支那班人仲係到
等支那班人死番上去之後就會上升番
突顯出有支那支那班人落黎先幫手抗疫成功到
之後大條道理比支那醫護長駐香港

根本就係流感
港共想打擊香港經濟
搵藉口尋求大陸協助
例如又一堆大陸自由行政策
推埋健康碼

Push

其實班大陸友可以飛去邊? 仲可以去歐美日本架咩?
非洲南美伊朗?

佢玩以亂治亂，再和希泥9下9下過日子，淨收人工當睇戲，痴9左線個隻，反正佢都玩爛埋自己D仔同老公

根本特登

wfh

仆街正苦
乜嘢都要政治化，乜嘢都要搵嘢感謝黨

無錯

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

唔係點請支那黑醫護黎

加油

唉真係屌佢老母

乜你呢10年仲見唔夠咩？

走得出既係特權人士，有外國護照
平民當然走唔出

唔大爆發既話政府係做唔到野
所以又有劇本

劇本

健康碼 不了

繼續冇得投
繼續推健閪碼

香港協助輸出支那病毒

搞死晒所有中小企為止

完全係劇本

無限中出 再全民驗孕

唔升邊有得推監控碼

今日開始計14日

升啊
公司見到由3位數字跌番做2位數字就即刻取消wfh

錯喇，係大陸翻發緊冚唔到
開關咪即係俾大陸借機話係香港傳返大陸囉

道理大家明。
但當佢一開始話要有碼先可以返工果下，應該已經好多人跪。
莫講話返工....淨係搭車要碼都死...

係....佢依家根本已經預備緊

莫講一兩個月。一個星期都頂唔到啦...
當日罷工玩到幾日已經好叻....

唔理點都好, 總之一定唔接受建康馬

同埋搞建康馬, 一定要攬炒所有商家
令到商家睇盤數都係搞唔掂
就會同政府嘈
要佢唔好搞馬
不過大前題係, 市民要嫌煩唔撚去搞馬
無馬既人就唔會去消費

唔撚想 煩到仆街

返工都要碼咁點算

美國人黎香港轉機，唔京

快啲返工返學啦，都冇事

戴口罩戴到見到個鼻d黑頭都驚

大家明點解

其實咁多次 on 9 你仲覺得佢地真係on 9 咁你真係on 9

我諗到火星移民仲爆緊武肺

最簡單地鐵同巴士小巴無得搭
點攪?

你咁諗先係ON9... 明顯係為健康碼鋪路啦

大陸醫護：每天減少測試次數就可以降低確診人數

東突日日有個案都覺得可疑

呢兩日勁多ig港女出街自拍

強推健康碼既話，我會集合一班超級帶菌者，不定時係全港播毒

上車要嘟碼巴士公司會反枱先
每個人嘟個濕鳩QR code哂五秒 一班車咪多成十分鐘先開得

睇吓有冇政治事件啦。如果仲有遊行示威就應該會有第四波支那武漢肺炎疫情

on9 政治原來會停

吓 香港又有第三波都係因為支共要停選舉
你有冇病

不嬲都係因為要港共政治操作先有疫情㗎啦
你有權去封關咩
你有權唔俾啲病蟲入嚟咩

無病
你最叻

港共日日都有政治事件進行中
你瞓醒未

哦
唔知以為依家封咗關

真
樓上條友仲要喺度嘈

一日未光復 一日都會發生呢啲嘢架啦

你係2018 年, 想到2019 年會發生什麼嗎？
你係2019 年, 想到2020 年會發生什麼嗎？
你係2020 年, 想到2021 年會發生什麼嗎？

只轉出無轉入

邊間餐廳要碼, 就唔去
邊個商場要碼, 又唔去
黨鐵搭車要碼, 亦唔去
........

免費檢測只有一次, 港康碼14日後要再驗一次
唔信公司要員工每14日又驗一次
總之拖得就拖

全香港要所有場所同地方搞DO 曲仲要紀錄仲要執行
都ON撚99
睇係真係推再諗計
總之唔會接受

成個政府黑警化
你話佢就否認
等你俾到證據先認
但認完連道歉認錯都唔洗

成個正苦黨衞軍化
你有無証據, 佢都唔認, 亦唔會道歉
重衰過白俄羅斯

爆10波香港人都繼續返工架啦

港共一向無guts 做防疫禁足令, 禁市民上街示威另計

你班垃圾咪又係識上網嘈下 政府做乜要驚你班港豬柒下柒下

冇健康碼
疫情唔會完

明曬

利申：我講緊港共個plan

劇本黎

為左大陸人，有幾多餐廳準備執？
有幾多人準備失業

港共本來就唔諗著俾疫情完啦，完咗仲點打壓到社會運動呀

連曾肉城都寸淋病及太監張, 只有佢哋先信押後與疫情無關
正苦明顯借疫情押後選舉
盲都睇到